邵佩詩真係幾正

傻傻奸奸咁又大波，
當肉便器簡直一流

副body真係世界級

呢十年最大波嘅港姐冠軍

啱啱都想開post講 希望佢以後會行性感路線

得一張相

淨係對波都贏曬

正評眼盲
比返個冠軍人啦

講野把聲成個低b咁

咁先正